有圖 痴撚線 啱先見到條女對波大過我個頭

大約係咁
好撚癲 個樣唔靚
但對波堅大

屌 雪

屌你老母臭閪單機啦

咁師兄個頭都幾撚細

揾人救樓主老母，俾人圍屌緊

雪咩

有圖都屌？ 我屌呀

真係有圖

係佢對波大老實講

點解？

大過佢好多

我不嬲有誠信

牙嬸你刀岩？

廿歲頭-.-

哦 係咩 屌你老母

冇腦係細d

我嚟 咪撚望住曬啦

知唔知點解食零食果陣唔可以講野？ 因為零食勿語呀哈哈哈哈哈哈

more

講緊伯母？

符合標題，正評是必須的。

圖呢 屌你